潮 聯 小 巴 成 撚 日 唔 停 車 熄 匙 ， 好 撚 嬲

idlingenq@epd.gov.hk

敬啟者：

本人已欲告發有大量小巴懷疑違反《汽車引擎空轉(定額罰款)條例》，在小巴站內停定小巴時讓內燃引擎於任何連續的60分鐘時段內合計運作超過3分鐘("停車熄匙規定")。

地點：通菜街與亞皆老街交界小巴站

請貴組跟進以上投訴並以電郵回覆跟進情況。謝謝！

此致
環境保護署 流動污染源組

投訴人
陳先生

g持

推

.

send

仆街, 好多人坐架個D 小巴

有架由旺角去九龍城, 土欣灣, 觀塘架

你咁攪一攪, D司機佢地無冷氣會燥底架

條路都好多人行架屌你
行過聞到廢氣都燥底啦
而家行人多啲定司機多啲呀屌你老母

每次行過都覺得佢哋好仆街

支持

有冇得申報禁制令?

好市民

唔知點解我覺得一樓係假膠
同叫人唔好推一樣性質

留名睇政府跟進